69如有有人衝

69出黎的人，應該99%都唔會衝
而家又冇曬d勇武組織會帶頭
如果有人衝
好大機會係幾十個or幾個人
自己忍唔住衝
而佢地身邊，99%都係唔衝的人
到時，應該會好似當日幾條友撞爆立法會玻璃個情況咁
側邊d人通常係睇，甚至阻止

咁出黎個效果會好柒

點先可以避免依個情況？

叫人衝嗰啲係鬼黎, 小心

叫學獨聯帶頭

公民廣場
係咪法庭判左係公眾地方？

悟系悟沖牙

冇人會衝，因為達哥冇響直播提過69，大家已心灰意冷，唔會再參與遊行了

依d post
都係3毛多
會做野的人都唔會覆

但希望睇到的人諗下

但想點捻先,相信幾多野突發